\documentclass[%
    a4paper,%
    smallheadings,%
    twoside,%
    BCOR12mm,%
    DIV13,%
    cleardoubleplain,%
    bibtotoc,%
    openany,%
]{scrreprt}
	\usepackage[ngerman]{babel}
    \usepackage[german]{isodate}
    \usepackage{fontspec}

    \KOMAoptions{draft=off}

    \usepackage{subcaption}

	\usepackage{siunitx}
	\sisetup{
	    locale=DE,
	    separate-uncertainty=true,
        per-mode=symbol,
        range-phrase=%
             \ifmmode\mathbin{-}
             \else%
             { bis }%
             \fi,%
        math-micro=\text{µ},
        text-micro=µ
	}
    \DeclareSIUnit\clight{\ensuremath{c}}

    \usepackage{amsmath}
    \usepackage{unicode-math}

    \usepackage{xfrac}

    \usepackage{booktabs}

    \usepackage{hyperref}
    \hypersetup{
        colorlinks,
        citecolor=black,
        filecolor=black,
        linkcolor=black,
        urlcolor=black
    }

    \usepackage{indentfirst}
	% Texteinzug vor Absatz entfernen
	\parindent 12pt
    % Schönere Captions
    \usepackage[font=footnotesize,labelfont=bf]{caption}
    \setcapindent{10pt}

    \usepackage[olines]{scrpage2}
    \pagestyle{scrheadings}
    \clearscrheadfoot
    \ofoot[\pagemark]{\pagemark}

    \usepackage{cite}
    

    % \titlehead{\centering \includegraphics[width=.7\linewidth]{source/tu_logo.pdf}}
    \subject{Arbeit zur Erlangung des akademischen Grades \\ Bachelor of Science}
    \title{%
        TODO TITEL
    }
    \author{Jens Adam \\ geboren in Bielefeld}
    \publishers{Lehrstuhl für Experimentelle Physik V \\ Fakultät für Physik \\ Technische Universität Dortmund}
    \date{1. Juli 2014}
    \uppertitleback{1. Gutachter: Prof.~Dr.~Dr.~Wolfgang Rhode.\\
                    2. Gutachter: Prof.~Dr.~Carsten Westphal.}


\begin{document}
    \pagenumbering{roman}
    \maketitle%
    \input{01abstract.tex}%
    \tableofcontents%
    %\input{00_inhalt.tex}%

    \pagenumbering{arabic}%
    \input{02einleitung.tex}%
    \input{03theorie.tex}%
    \input{04hauptteil.tex}%
    \input{05zusammenfassung.tex}%
    \newpage
    \pagenumbering{Roman}
    \bibliography{00_lit}{}
    \bibliographystyle{utphys}
    % \input{06danksagung.tex}%
    % \input{07eidesstatt.tex}%
\end{document}
